# desafioitau

Projeto em Kotlin contendo criação , edição e consulta de Usuario.

Teste unitario com Junit5 e Mockk.
Teste integrado com SpringBootTest.

Acesso ao Swagger : 

http://localhost:8080/swagger-ui.html#
